特首話唔係佢問題呀 佢話佢讓左步 市民唔要係市民既事

關我特首撚事呀

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

我哋幾時去中聯辦

就21?

特首：關我撚事

換言之，繼續推警察去死

笑撚死人咩
咁都講得出，仲係自己係高材生個腦生左落屎忽深處

驚察打人關我撚事

原句大約係
木鄭特首：
至於其他訴求我上星期已經回應左，可能部份市民唔接受，但已經係市民既事 唔關我事

下讓左係邊？睇過？

好大既官威

推

特首今日回應曬大家啦
唔關我事

佢擺明唔撚想做 雜狗又唔俾

俾人爆左會考3A5B1D
都唔係10A拔尖
仲要理科讀唔掂中途轉文科
佢唔係自己吹得咁勁囉

physics D

人蠢無藥醫

你特首黎嫁

唔關你事？

咁你拎番份糧出黎啦